70$ all in 左2318 中國平安

70$ all in 左4手 2318 中國平安
各位點睇？

祝你好運